我個朋友有三層樓 一層自住兩層吉左有租比人 咁佢算唔算窮撚

算窮撚？

做咩派膠

你問下你自己

睇佢搵幾K啦

咁係窮定唔窮先 我真心唔明

租咗俾人仲算唔算吉

？